Canvis:
-Passat el joc a classes.
-Afegit mapa de les cases al poble.
-Afegit mapa de la ruta (amb moviment, combat...).
-Afegits objectes i la possibilitat d'obtenir objectes del mapa.
-Afegits més enemics per lluitar.